有無諗過設等級？

新手-會員-高級會員-尊貴會員-VIP

等級越高越多功能。
高級會員可以刪改自己既post, 指揮/控制低級會員，刪改低級會員既post. 為低級會員既post評分。

咁我一定要做vip
廢事俾人刪我啲高質post

番uwants啦

agger

你咪話，係discuss 我係 VIP來嫁，
返到去真係呼風喚雨，啲五毛都忌我三分

Agger

咁重唔撚走

現時已有兩種
管理員
普通會員

幾時有得pm